大家點睇earsonics s-em6喱隻耳機

最近行過星際見到喱隻野 試左一試覺得佢幾好聲
樂器定位清晰 諗緊買唔買好

佢原價9980 但減到3980
所以想問大家點睇喱隻耳機？
買唔買得過？

無留意呢款 但呢個價會唔會有啲鬼 我見格價網同AMAZON果堆都無落價 會唔會係DEMO來

減到咁低 如果有保養全新即刻衝啦唔使諗

喱隻係let"s go audio同恆源都賣緊9千7
上肥花搵過 見2手都要6千

然後google過話喱隻野送過返廠整🤔
聲就ok der
只係唔知點解個價錢咁鬼

入坑了入坑了

屌我4500入水貨
Player夠力好正

二手使撚六千咩 一半都買到啦[/quote]

透明紅版用咗兩年幾，仲好健康，人聲幾正

出左 s-em6 v2 ,應該咁先去減價清貨

原來係咁
因為個牌子係香港算冷門

然後出左新野 而舊野仲未賣得出 所以減？